唔該琴日自稱勇武既入一入黎 有少少野想講

ok

尖咀西九 地點係幾好！
多遊客，有noise.

辛苦勇武既各位
Be water 有聚有散
無足夠裝備 真係唔好同狗玩

留力去光復下一個地點仲好！